「記住！！~」Trivago 個男人係咪紀曉嵐扮??

記住!

Trivago顯示嘅係同一間酒店房有唔同網站提供嘅價錢
所以先可以用至抵價錢搵到啱你心水嘅酒店

賣廣告賣到咁無禮貌

你有冇試過上網搵酒店?
有冇發現同一間酒店房有好多唔同嘅價錢?
Trivago 即時幫你比較全球250個網站同應同程式
超過一百萬間酒店嘅價格
你唔使再㗰時間同捱貴酒店

Trivago幫你用至抵價錢搵到啱你心水嘅酒店

上Trivago網站輸入目的地
揀返check in 同埋 check out 日期
再撳搜尋! 就係咁簡單~
Trivago 喺眾多個網站同埋應用程式當中
幫你搵出最受歡迎嘅酒店
你可以跟返你嘅budget嚟調整價錢, 選擇酒店星級,
或者按照超過一億個用家評分嚟篩選酒店。
記住!

Trivago顯示嘅係同一間酒店房有唔同網站提供嘅價錢
所以先可以用至抵價錢搵到啱你心水嘅酒店

酒店? Trivago!

個男人叫做黎學勤
ig:

佢煩啲定係車熟霉煩啲?

考試面試見客演講決策
你同我每日都會面對
咁係呢啲咁重要既時刻
究竟我地點樣可以保持冷靜
迎接每一個難關呢
淑梅姐 你有啲咩對策可以應付啊
其實呢好多時係開 mic 啊做 show 之前我都會好緊張㗎
直至到我用左英國巴哈急救寧
佢係種天然既鎮靜劑嚟㗎

食一粒之後呢
好快情緒就會冷靜落嚟
精神自然更加集中啦
特別果啲考試啊面試啊見客之前呢
食一粒幫助佢地舒緩情緒
面對挑戰
呢個產品啊係英國已經有成七十幾年歷史㗎喇
成分天然安全可靠
大人小朋友都啱用㗎喎

就連英國皇室都用緊添㗎
另外呢我想問下楊校長
壓力呢又會影響睡眠喎
其實可以點樣處理啊
其實工作真係好繁忙㗎
返到屋企仲 住學校既工作
就搞到夜晚訓唔著
自從用左英國巴哈甜睡寧
只要臨瞓之前係脷底噴兩下
好快就訓著
夜晚仲唔會紮醒添
佢成分天然
加上百栗花既精華
好快就令我地鬆弛神經
促進我地既深層睡眠
佢無副作用
亦都唔會造成依賴
咁我哋瞓醒覺
第二日就能夠精神奕奕咁繼續工作㗎喇

呢條麻甩佬好煩

記著

驗眼啦

我女朋友 個朋友 fd，見過真人，幾靚仔
目測有180高，佢條女都好撚正
佢同佢條女都係舞蹈出身

聽緊歌都聽到把聲

呢個好過之前條白痴妹
慳個幾十好似中咗獎咁

個po有聲

最正一定係
姦夫淫婦

懷疑桃主係佢本尊，咁撚hard sell

樓主

我都想有佢咁高

trAvago

如果你呢個係廣告打手post 你都幾高質
不過trivago都唔洗係到開個打手post做cheap自己

誰說 書生

lm

trivago好似全世界廣告都俾人屌搵d濕鳩口音既人黎講野

百無～～一～用～～～

插返夠

打咩乜野手, 阿姐爭取連任會館主席, 明荃之友會好忙㗎呢排

第一眼以為係高以翔

廣告黎計佢咁上腦唔係成功左咩

btw唔係好覺佢煩 可能因為靚仔嘅關係

靚仔?你認真?

似似地 不過高以翔仲靚仔

全盛時期嘅樓主可以追擊幾多個藝人

樓豬咪又係J

成日j 佢個廣告，終於有ig 啦多謝樓主

拎去J

好撚靚仔呀
又要打j

嗚呀

成個post 都有聲，耳朵懷孕

佢游水架
下圖送畀樓主慢慢J

好靚仔

激突

熟霉姐gif 巴打

男既一定唔係舞蹈出身

個po好噪

條友係型棍嘅
又留到鬚
拍AIA廣告時已認得佢

靚條撚
日日咁洗腦法見到就炆
煩過閪
懶係abc咁留啲死人鬚成個咸濕佬咁
樣衰

係借錢買相機果個on9仔黎

有聲

成個post都有聲

btw 把聲好j d
係咪佢黎

我以為係新加坡人

我男仔都覺得佢好型

我以為係趙又廷

上面有人話佢唔靚仔
係咪m記聚會個班最靚仔？

廣東話都未講好 學人拍廣告

洗腦廣告會有反效果

佢個樣似日本gv比人百年斬個類

佢地除左識話人唔靚仔同廣東話唔正仲有咩講

叉va go

北美版廣告唔係好似佢咁讀囉
我估間公司名，其實係trip-vacation-go嘅縮寫，所以tri-應該跟trip音先啱

佢同條乜撚野香蕉一樣咁撚煩 見一次燥一次

邊撚度似

唔通你認為佢想點讀就點讀？

個男人系財神扮既

已經變左有聲有畫
咁個廣告都幾成功

樓主係咪狙擊汪阿蛆成功少少就以為個個都buy?

記↑~住...↑↓↑↓ Tri↓↓va~go↑↓↑↓

好鍾意睇佢trivago既廣告 好有型好man

成日都諗佢係咩人

佢條女選過港姐

記住

廣告講到呢句紅字聽咗N次都唔知佢up 乜

嗰條女不知幾正

就咁睇一個廣告唔係講呢啲咁講乜？
佢確實係樣衰
見到就燥

只不過係播得多
呢啲唔係叫成功，叫煩
至撚cheap既手法

播一次人地都記得就叫成功喇

又係要跑得快過隻馬先可以講馬既理論

只係叫有錢不斷咁賣廣告
同成功冇乜關係

好似有個財仔廣告都係佢？

借錢買相機

講緊你地點睇佢
你都9唔搭8

就好似巴X急救寧咁

佢唔係想做到自己好charm咁咩？
我唔太反感

我覺得佢嘅abc口音係扮出嚟

咁都唔明？

佢就肯定唔係樣衰架喇
算鳩數啦你

去UA借錢買部專業d既相機, 跟住去trivago買package影多d靚相...
一條龍.....

有男人味個種型

本來聽佢啲廣東話以為佢係abc黎

btw真係好高身型好fit

依d廣告真係害死人

真人識佢
係錄音聲帶比人整壞左先咁
真人把聲唔係咁

係幾靚仔
不過真係頂唔撚順佢D口音
好撚煩呀屌

真名紀曉嵐，角色名 張國立
同馬壯做開黎諾懿一樣道理

如果係真ABC冇乜理由唔識讀Trivago掛

更加唔會連"budget"都讀錯

以為係「現時」，仲諗緊佢up 緊乜
原來係「顯示」

我幾時有話要個個buy?
唔發覺佢地兩條嘅眼型面型好似咩?
使唔使整張gif 你睇

唔係數碼啦咩..仲有帶錄㗎?

小學雞, 叻啦, 收皮好冇, 紀曉嵐同張生形象深入民心
我先至直接用佢個角色名咁都唔得?
到時我用張國立都未必個個識
唔通又要人人入嚟前後google?
咁樣係大減讀者入嚟嘅意慾
開惡搞post嘅技巧都唔撚識
我開呢啲多撚過你啲鳩毛啦